我屌你老味，宜家啲人究竟係乜撚嘢品味，條肥鳩都咁撚高點擊？e神首新歌早幾日出都唔夠佢多

e神高質咁撚多啦，點解啲人會聽條肥仔唱歌架，宜家啲人乜撚嘢品味呀屌

雖然大家對個填詞人有啲意見，但點都好過條肥仔啦